不割蓆，但柒咗要認

今次真係柒咗，柒咗要認